I.T 有料爆

代post
實情係咁

8/10 當時舖頭被通知全線其中一間舖7:00pm落閘關門，當日最大主管係我而另加一個keyholder同一個同事仔，係當日大約6:50pm左右我入左倉鎖錢，52分出返去嘅時候已經見到舖頭個閘落左大半，我已經即時同keyholder講做咩咁早落哂閘同已經即時叫同事開返閘，但個閘未開哂，之後區經突然黎左，問做咩咁早落閘同問係咪我話落，我已經即時話唔係我話落，而另一個keyholder都承認係佢落。

之後到左11/10，區經係6:00pm左右，叫左我入倉同我講8/10個單早落閘嘅事，佢話佢匯報左比公司，公司仲落比佢嘅回覆係即時解雇，因為我係當日最大主管，話我冇好好監管同事係我嚴重失職，（但明明唔關我事，唔係我叫落閘）仲同我講即時解雇會得唔到任何賠償，為我好佢話為我好我地可以雙方協議離職，咁可以補反11日嘅糧同年假錢，咁佢講到咁我緊係簽啦。

之後我其他朋友講佢解雇你係要補反1個月糧比我同強積金，我依家就係覺得好無辜，明明成件事唔關我事，就算係當日最大主管，我知道落左閘都已經盡快開反，雖然未開哂，但都唔會影響到生意，客都可以照入，同埋最過份係個區經講嘅說話誘導我簽雙方協議離職，令到我得唔到應有賠償。

幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

你搵勞工署喇

罷明搵你笨 但自己搵渠道搞啦

推

IT不嬲都仆街

個經理係咪借D易搞9你咋

擺明
Back office裁左幾百人
前線sales冇生意一定搞架喎
呢啲只係借口

仲有
你太傻豬
你應該要睇清問清諗清先簽

為左11假而唔要一個月錢 有冇咁on9啊
出黎做咗幾多野？

IT 係做支那人生意，香港年輕人都好少買

你做到咁高位會唔會連呢D野都唔知
係人都知咩都唔好即刻簽住先打去問下勞工署架啦

自己野都唔check清楚先簽，幫你唔到

做到咁既位都咁傻仔，俾人炒唯一要驚既係見下一份工唔知點講者，但你呢個case包裝少少根本就唔會影響太多。 緊係老西都拎多一個月走加開名數臭佢啦！

I.T過多排仲冇大陸人真係執笠都似，有藉口唔使賠錢炒人佢緊係入你
咁冇警覺心都冇好難幫你，你試下去勞工署睇下有冇得追啦

I.T HR 出名仆街
不意外